97分亞軍定73勝亞軍慘d ！？

如題

73輸一場
97分和左7場輸一場
73慘d
打左咁多場

有 97 分先再講
熱狗都試過 j 排名高過妓

熱狗乜鳩都J架啦

Pressure on Barca

挽玩具慘得去邊

你地妓咪一撚樣
無聯賽冠軍就J排名高過熱狗,近幾季仲要廢到熱狗都過埋你地頭
仲整個咩9 st tottenham day?依家仲好意思笑人
五十步笑百步

pish